%\begin{landscape}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR23-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR23-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR24-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR24-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS}
    \label{fig:radioDIR1}
  \end{figure}
  \newpage
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR25-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR25-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR26-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR26-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioDIR2}
  \end{figure}
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR27-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR27-08-2006-12h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR28-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR28-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioDIR3}
  \end{figure}
  \newpage
  \begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR29-08-2006-00h.pdf}
    \includegraphics[width=0.45\textwidth]{../output/radioBRAMS/Vento/DIR/imgDIR29-08-2006-12h.pdf}
    \caption{Comparação entre a Radiossondagem realizada no Campo de Marte e a interpolação dos resultados do BRAMS. Continuação}
    \label{fig:radioDIR4}
  \end{figure}

%\end{landscape}
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../dissertacao"
%%% End: 
